[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4307)

韓國魚加油我愛你

你

#2

廢

１２Ｍ！！！！

＃5

樓下全部輸錢

慢

凍蒜！

客隊１２Ｍ！！！！！！！！！！！！！！！

慢到

SOR LAW =.=

又訓左係度

12m

撚有12m

4秒

-1.5gellllll

0:1

半客又中

哇屌你老母
ＶＡＲ 無左

樓主好波

0-1

十你老母咩
無睇波就咪鳩噏

半場有2 1.9-2倍5.5b即場

最快2秒 =.=

等下半all in 客

今晚買ac?

巴林半場+0.5 頂撚到實一實
準備gel頭

客你老母 no goal啊屌你

屌你老母臭閪blocked

即買

5.5s？

又冇12m

Allin200

5.5S?

痴撚線單刀比龍門撲跌
球証指左１２Ｍ
訓完地之後無左

好撚閪

電話可以咁快咩

黑哨到on9

客贏唔撚到都似

6.5s

半和

梗係用電腦搶

半1C全幾C?

跳多格就5.5

巴林受1球球半點輸=.=‘

屌 迫害大波

屌！仆街2c

5or 6

1.5s anyone?

半和搞撚掂

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

無用過電腦搶。。。。

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收錢算

主隊跛既桑拿入閪到3球咩

多謝

買得切5.5

0-3

得1.7

ok

收到曬

0:0完場，黑哨

買讓球和好過

追數啊

西杯半大allin

10

Goal 1:0

嘩 1:0

哇！巴林1－0 角大？

1-0

巴林入 jump

屌黑哨到

2.5s 係時候了

2.04 1.5B算

巴林

U23 半場角大

2.5b -2

巴林入

Goallllll

角盤即刻升左成格

又針 仆街

呢場u23黑撚到

巴林賤到

仆街！

1.5b 了

Var

炸

1:0

支持

巴林都入到波?
有無咁黑

伊拉克盤

Lm

主FG中

7.5s入手了

角大了

Var炸

今日無彪析？

炸????

一早犯左規啦

ＮＯ ＧＯＡＬ

撈糕

Shit

炸佢老母啦

巴林！！

大波已死88

炸完對家入！

Boom

又炸

成日報假 好玩？

半和繼續gelllllll

VAR NO GOAL!

巴林收錢算

迫害大波

球証又贏

無炸

賓菲加又點撚樣

入波條友個樣成個哥斯達

Realgoal

阿仙奴

有冇朋友

得狗好彩

ＮＯ ＧＯＡＬ

家庭注客ng

入撚左啦

Gun

炸完對家入
超重注

半膽1-0小gel

2.5b

呢場好撚黑

冇睇琴晚？

主FG真中

1:0了

冇炸 咁客反cup 我收大波 大家開心

12m冇撚左好笑

goal
No offside
ching 驗下眼

輸

無炸吖傻鳩

下？？？
屌你老母又當入？？？

巴林你大獲喇 激嬲伊拉克班友 下半場出黎炒7你

-3都買

你張圖寫明goal no offside

365 7.5b硬飛！買足水6.5b算無耐性

係ＷＯ

居然全格

又假波

但你買咗盤

半大

我傻鳩 唔記得有即場

乃木ching報假blocked

U23買上深盤都要驗腦

信左

客隊以為可以好似主隊咁訓甩個goal 如果起身一齊守一定守到

半主6.5 仲唔捉到場假波

睇數據似平手盤

記住上盤盃嚟嫁

breaking news from Bahrain 🇧🇭🇧🇭

球證應該買左主

球證一撚定收咗錢

CLS 沖個涼就1-0
U23真係下盤盃

岩狗?

客其他 抽五個一百

咪撚學埋啲戇鳩野啦

馬會又撚狗

買定泰仔都得

5

lm

球探英超到唔見左阿仙奴
要全部先睇到

打錯dam

有

得

半2全10我跳樓慶祝

半主6.5倍

Ok

你jer

主客幾多

我了

喺泰國踢

有無機會有5.5買

奧沙入未

中

卡塔爾死完之後唔敢買u23盤

24

Same

下半場先入ok?

2.5s

買即場反杯仲撚抵屌
買乜鳩野盤

我經歷過南韓 就唔買讓咁深既盤

半0全3

分分鐘主和

6.5@1.73畀邊個買

狗

你鐘意啦
我死左做鬼都會拉埋你

乃木巴話客勝

怒補２。５Ｂ

西盃半大有無同路

有冇人買左奧沙

唔會掛

好撚on9 明明買栢g個陣㩒撚左確定
頭先登入諗住check 結餘 個數無郁過

不了買左半大 半2全2 就ok

想追7.5b

Dllm 半2全2 齊贏

佢岩岩點名買我對家 點贏

U23得泰國係上盤
其他好似全部下盤
韓國盤都輸半

伊拉克反杯仲有3.48倍

點都唔信巴林會贏

我

和波ok?

識貨 歡迎上船

伊拉克贏一球都輸半

Cup定和？

跟都唔跟你對家啦
賽前11.5s 1.78俾狗買咩

和波多

總之半2啦 ok?

客ng

泰國炒到巴林5:0，巴林贏到伊拉克，伊拉克和到澳洲，咁泰國對澳洲咪=主其他？

有冇人買反cup

叻仔

賓福特 Ac對家 老母注100%

真

和2.8，ng 得1.47

我比較睇好反cup

可能cup到呢

賓福特 1.78 -0.5/1 大家點看

國家隊可能得u23可圈可點

大家今天馬仔贏了多少

0

博唔過 客隊絕對有能力和波

＋1

-20

伊拉克班仆街下半場認真踢一定唔會輸
佢老味上半場ＨＥＡ撚到

獌同猁1:1
猁炒鏝城李城
阿妓贏獌2:0
阿妓英超冠軍
利申：阿狗打緊飛機

睇客隊攻勢同組織都無咩，要靠12m追和

1050

客隊快啲反cup三球啦

同南韓一樣

有冇心水？

千3

認真度度 等5.5b高水 入手點睇

上半hea踢到抽筋

想上ky架船 買6.5

A組第2圈賽事開打，首戰大敗的巴林鬥手執1分的伊拉克。

巴林首戰以0:5不敵泰國，賽果的確令人意外，但絕不能反映出兩軍真正的實力分野。巴林於上半場的表現其實不算太差，組織攻勢、攻守轉換也算有辦有眼，可惜一眾小將明顯過份緊張、經驗不足，以致最後一腳失諸交臂，粗略估計錯失了至少3個黃金機會。不過，球賽戰果就是一切，筆者也是教練，無論比賽過程如何，首戰吞5蛋就是吞5蛋，教練卓文肯定承受相當大的壓力，除非卓文打算辭職，否則今戰肯定會加強防務工作，不會像上場般嘗試進攻了。

伊拉克上場以1:1賽和澳洲，筆者對這場比賽的過程其實頗為失望，因為雙方均抱有極為怕輸的心態，離譜到連反擊機會也放棄，寧願控球在腳等對方回防，尤其是伊拉克，本身人腳的技術及組織力不差，但去到敵方禁區頂就已急不及待浪射，只求盡快回防，等到先失球才知驚焗攻，其實這樣的作戰心態，就是該國小將發展的最大障礙。

今場賽事兩軍都偏向保守，我估計入球最多都是1球起、2球止，隨時0:0悶和亦不足為奇。

郭蛇

格食格無得咁比 d澳洲佬高大咁多 高空波點鬥

太低水姐

無理由場場都下盤
D人見到U23場場下盤長追下盤

U23啲波其實好西

中過唔小伏驚左

信撚左樓主條燈西買伊拉克點部署

我有信心呢場會開返上盤

靜啦下半場收錢

打柒佢

反吸得3倍
點睇

如果60分鐘都長唔到和就可以放棄

4K

55分鐘無1比1都收皮啦

水晶宮100%iphone注

啊妓？

又燈

等收錢

阿妓盤今晚有無機？

Sick ball

買了

何來既自信

買撚左客-1
起碼要CUP3球先定到驚

自信可改變未來

贏到一球都偷笑

又訓地 正

奧沙真係唔入波

U23下盤汁到笑
諗住一陣秦國 追到斷

U23 大波

我唔撚出聲啦 一陣又話我

會追和 等高水啲入客ng 然後no goal

睇盤係細

留tg

直接馬會戶口了
31520520

5.5未呀屌

唔記得加密
唔好推

今日全抄
6.5入左手 睇路

想知佢衰咩
兩個月都仲jer緊

u23立即刷角

主隊嬴緊１粒都仲有２倍

姐係莊家都唔覺得佢會嬴

是旦啦 預左輸

衰個戶口number太易記

炸未 咁易嫁咩

記得未

伊拉克

沙特？

係得呢一組記得

又點牙黑警

老實講 你衝動左 真係唔知班友踢緊咩 d波 帶又唔好 組傳又無 又唔斬波 又無起腳埋門 又訓地 我覺得5.5b都難 睇多陣

我未入

d低中位角係咁架啦 我買完都覺得無 但成日中

會唔會出4.5盤

奧沙 對住隊垃圾都唔撚入波

5.5出現

等多陣

角水升得好快

伊拉克 又想加入空難隊

買左反cup 針了

真 唔𨶙刷角都有

西亞佬碌地勁到

家庭注左客ng

澳沙0:0 FT

333333333

3

屌頂唔到

有冇桑拿手足要團購驗腦

伊拉克咁樣禁法7.5都可能有

關禾能事-.-

出現5.5就有c

又買左乜

阻力位5.5

6.5b等高水

平注6.5 希望唔使驗腦

1.6比狗買 一升水就有c

不如E拉克啦啦聲輸多粒啦..我唔想每5分鐘就去睇你一次阿臭閪

4444

cup未？

4

444444

5.5 易到..

13

-2-2-2-2-2

9.5

10.5b叫糊🥳

屌又入唔到

要博就博8.5b

5555

5555555

5555555555
-1

66666

5.5bgelllll

冇入到5.5

快撚到
6.5b就gel得

刷角了

5.5 B狗會送錢!

7777777攪掂

賓菲加咁勁都要斷腳

11c 10.5b gel

5.5個d咁快收錢
我6.5

8.5S

輸波刷角易到

5c未收
唔好理幫主

同路

快手比多3c

琴晚有幾撚勁

9.5b 3倍

伊拉克空難隊+1

5。5大法又贏？

30分鐘冇2c
呢啲就真係要空難啦

讓成咁 你都買

好廢

半場買角大又贏

1C 夠啦

12.5b

買左9.5點算好

買對面

買半大隊波半場廢撚到

6.5b

666666666
CASHEDDDDDDDDDDDDD
比多角收埋高水

喂咩幾唔似樣 伊拉克好似樣wo

7.5

5.5b gelllll易撚到

對榜尾喎
打咗半季得6分

66666666666
得咪呀

下6角wo

想屌9.5b

8.5s

8.5s知錯啦

一買即有角 仲接受

次次下半場爆c 爆得咁快

爽到

10.5b 重燃希望 feel到準備神10完場

主NG

買左8.5s... 係咪要等8.5b補。。

5。5大法又中。。。不過無高水

奧沙快半大

贏波輸盤有咩出奇

U23半場5.5c大法

邊有得等

度下場啦

9c完

where is 7th corner

一定有人mon po 死都唔開高水

U23 2.5大 等死

10c完

呢排好多5.5連澳假都4場有兩場

10.5s 買左當收息

8.5s
1.5/2 s

準備一齊收皮

希望掂

伊拉克入得未

打半季得6分喎仲要作客
可以入先仲頂咗大半場

角細手足等埋和尚登場就可以幫你地超渡

好在我一早看破紅塵

快快趣趣開多角啦
我想睇阿妓買咩

得馬會場西杯冇波入

琴晚客隊個龍上哂身

主ng

ＹＥＳ！

１：１！！！！！！！！

1:1

Goalll 1:1

11

1.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌

1:3 OK?

U23派錢日

角大準備

家庭注客ng又贏

ＣＵＰ佢老母

1:3 10 1 100

試下比多粒我開個2.5大

刷多角先入啦屌

me

咩水位 岩岩沖完涼

1

賭波唔係睇呢啲 係睇運 你輸係你無運
賓菲加上星期幫我贏錢

個龍唔識撲

伊拉克上力

8.5S補唔補好

和會唔會又妹

1:0 果時唔敢買太大客反cup

E拉克+奧沙
2隊都一齊開到-1
5 1 100

6k

777

成個月冇中

７７７７７７７７７７７７

77777777777777

7

8.5 s船都冇得你跳

高追左8.5b 快

7777

6.5B易撚到

77777777777777777777
MAMA GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

我２。５／ ＣＵＰ買晒
怒屌

成年未中過了

8.5 -2c快

又刷角

9.5b

收工到阿妓啦

又中

支持 我都買左1.5/2大

-3c 攻吧

咁就5角

唔信有人買下盤
一係唔買

球探又壞

快啦屌你老母伊拉克

伊拉克似來料 想大炒

巴林+0.5頂撚住

1:1到巴林刷角

巴林換人死守了

唔派我真係講唔通

入多球先出聲啦

收埋7.5得唔得呀

快1比3 今次真派

和波似HEA踢齊齊1分就算

7.5b 快喇
收埋食飯

呢幾日u23啲即場角易到

講得啱

等住佢開飯呀

-3c

半2全10 11

角

7777.5555

真 有得加大

屌你老母臭閪咁都唔入

好賭過澳假同英超..
場場即場爆角

巴林和波主盤頂撚住！！

2 11 OK？

which

屌你老母！！！！！
咁都唔入

一齊叫c

屌你U23 比多粒啦

下一隊 客

半場買角大易到

巴林ng

阿 爆角陣？

下面有圖 伊拉克

伊拉克上力未

拿拿聲cup la你老師

No goal la
上場都1:1

咁又唔入????

屌你老母成隊都唔識射單刀
學咩人踢前

角呀dllm

唔係愛美麗嘅阿狗了

9.5b 仲有2.5? 咁樣似係9c完場

啡格飛
狗會今場輸唔小

感情注
200當支持下廠 話晒3格食左咁多場

巴林主盤全格 頂撚住

馬爻吾刀

有場話出比比爆角
結果7C

1:1 7C FT

達蛇唔刷c

8.5b 都大唔到？

應該有 等多陣

888888

８８８８８８８８８８８８８

888888888888

8888888

8888

屌你老母又唔入

1:1 8C FT

U23 上力比多粒

-2C

2.5b -1

仲差2c 一齊叫

-2c 快

好撚嬲就黎一拳打穿個moon

仲想入8.5大
咁快有

屌你係咁轉

玩完 伊拉克打假波 幾球空哂

西波咪睇好過

9角完

頭先走左交劇本 翻嚟了

主格頂撚住

@彩 阿妓角細冇郁 可以再追了

似1:2 輸半

全格gel

9.5頂撚住

覺得會有隊絕殺

即場先算

睇開曼聯 都差唔多咁西姐

廢青盃無反cup劇本

客NG

水晶會刷

你買ng?

硬係凝住隔記會刷到角唔g典解

報假中咪得

CCCccCCcCcCccCCcCcCccCcCcCcCcCcC

一講完就見到3格郁咗

我都覺有 客

阿記

杯

大佬咪玩野

見6.5b7.5b落飛
好彩有跟

入未啊屌你老母E拉克

9.5s allin

9.5細 派精

次前贏幾百粒又冇晒？
定係換左錢

出現5.5 = 執錢

班u23應該細過你

主盤全格頂撚全

All in左阿仙奴 今次死了

輸半就一定有

上半場12m都唔俾 球證收左錢

-2c

留返的士錢去ifc

CCCcCcCcCcCc

估計神8中位數完

細佬咪玩野

1:1 goalll

想驗腦

🧊角

少有同路

仲買阿記驗都慳返

8.5s頂到 倒立含撚再食屎

幫你哋叫吓先 角呢

不要c

我了13 換左錢又唔請食飯

單蛇西貢有時差

-1c 快

刷角-2

反彈冇回頭

好撚辛苦先捉到個4倍 比球啦

伊拉克絕殺我食屎

-1球 快入

15分鐘好似

6.5贏能咗LU

9.5s

U23同我快速入球

開盾再反彈

頭先食緊飯

1比2

未

我都覺

條友仲話我衝動左

Cccccccccc

9完 咪膠

Ccccccccc

cup唔撚到就咪俾假希望啦

冰ccccc

肯定仲有一c

又贏？

屌你老母客入未

角大又針

上盤追和係咁

第一天賭球？

8.5會有

死多一角出黎啦

買左9.5

咩app計？
定人手計？

2ok？

巴林入波

出現5.5 = 馬會送錢

999999999

岩岩傻撚左 要左啊妓11.5b

角多撚到

1:1 9C FT

9c

cashed了 追左8.5b

999999

比多角啦吊

JUMP 定先

-1 ccccc

仲有一c就完場

快10

主隊神救

入未呀屌你

-1 快

打電話退飛

9.5b cashed

99999

9.5b一齊叫

中位數10完

角阿

9.5b 10.5s 希望夾中

伊拉克贏盤頭十抽一100

救得好

計定下場平注買幾錢先

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

10.5 b 有冇望

⼃⼀

無入球收息

勁中

上盤輸半得唔得

開到第10個就有

-1C

唔得

9角頂住冰角啦

9.5sssss頂撚住 仲有幾分鐘

-1c集氣

9.5b 黎料

巴林攰了

賭角球真係一樣訓練判斷力好撚有用嘅嘢

好大阻力

補和好唔好

伊拉克原來仲撚廢

2-1?

2:1

嘩2-1

巴林！

角大冇了

即場我一定唔會追番第一格 8.5b係我樞限

goalllllll 大波收

拎晒黎輸玩具足球了 安樂啦

笑死 2:1

絕殺

我屌你老母

抵撚死啦

巴林又贏 又要刷角

DLLM買左客

靚絕殺

iraq上力 刷一角！

係咪要迫撚死我

痴撚線

快刷

伊拉克全隊空難啦

ccccccc

伊拉克返去打仗啦

俾多1c

CLS主隊絕殺

一上2.5/3大就有

牙古路

巴林 ng @9.26

？

Ｏ晒咀

笑撚死 成場波假撚到 可以入史上頭十假波

主主嗰啲真係發達啦

頂實

差一C收錢落街買飯

伊拉克全隊空難

到刷cccccc

俾人炒五球都絕殺
巴林，伊拉克都贏唔到

唔係要左iraq？

嘩

巴巴巴巴巴....林

u23 d上盤好撚流

我個細

冇睇 想知

快啲刷c

同日本對沙特一撚樣

巴林呢球靚到呢

伊拉克自己拎黎 埋門射失兩球

cccc

又想神9完？

大波終於收得 屌你老母

見我冇咩叫春就知咩事啦

比多隻角啦

準備10c

比多角啦

買左上盤嗰啲唔駛驗腦 因為你地根本無腦可驗

不了

俾多球全格啦屌

差一C

開始訓地了

俾多隻

唔好笑 佢唔買其他人點贏

串到好似上盤大船

角啊

呢場 2:2 12c ft

竟然係巴林幫手開大波

2:1既話中唔中？新手求教

角大針

唔多，兩連角夠

中間果關唔中

唔中2-1 = 1

真 thx carry

唔中 因為會斷

收嗲啦

2:1 9C FT

屌你唔撚落底 邊度會有角

根本就係咁

頂實9個

中間係mama比tips我

補4

比多一角

實用2

u23上盤淨係約旦贏到半

On9呢場黑哨到
伊拉克都唔知比人吹左幾多次越位
但明明好多都無越

下場泰國

比多c黎啦 屌你老母

10角捐2舊去澳洲

補4刷多一角啦 想食好D

10c 未啊

求派

曼角同李角?

請問巴打們iPhone用邊個app收比分通知同睇分析、盤路比較好？

估唔到咁樣開２。５Ｂ

拉登隊輸波冇角

你好撚煩呀

2:2

2-5?

２：２！！！！！！！

嘩屌

1角

2-2

365

球探

english禁屌korean!

都話2:2 12c

Cls想買3.5大果時封盤

22

3.5s

屌 入兩球都未有角

我跟你乃蛇

2:2 9C FT

4分波

又係9角完

擺明殺客NG

台遊第一注gellllll

撚狗

真 我2.5/3 收足

嬴２。５Ｂ
但針客勝嬲

3.5 b都開埋啦

仲諗緊2隊NG買晒會唔會開到

2.5/3全格

和左wo

屌哂你成隊老母 而家先黎入

頂撚住

888

星之卡比 派我

用連登睇手足已經係最好特別某幾個廢事開名

空難隊+1

巴林真係ON9 頭先未追平有球幾個打一個入唔到 抵死啦

10角未

刷多c

屌你老母死返去戒賭啦

伊拉克似想入多球

U?

你注奧沙唔好咁快GEL好喎

NBA2:4 OK?

咪係

垃圾馬會 補時就封盤

9.5s有

屌你老母伊拉克擺明係玩野
咁樣邊有可能唔ＣＵＰ呀

細唔到我針

空難隊

傻鳩買好多角大？

收錢898

好彩趕得切尾班車8.5b

神9

無角痴撚線

正 神9

頂到瀨s

巴林邊有可能贏

人地好認真輸盤 唔係玩野

呢個球證快啲死全家

好彩冰到9角

神9 屌

真 on9到 你老母我射都入

傳一傳比隊友咁咪入到 咁撚貪心

好彩趕9.5s

齊羊

伊拉克真係on撚9
最後重要推 搏角啦死on9

連輸半驗腦既機會都冇

下盤收錢區

下口牙先佬？

岩岩訓醒skip左呢場

9。5 S 收錢！

假波

追和果下都幾假 個龍縮手

由上次對泰國我就知
巴林死黑鬼係假到仆街
場場假波

賓褔特半一會唔會太淺 仲要低水

都好彩

成個U23都係 cls

今日輸到癲撚左
就快發癲錄音大叫

咁後生就打假

點樣輸泰5球

李城會唔會又賣分和

想聽

假撚到 絕殺你個絕殺

難得我unblock左你
On9少陣ok?

穩到仆街 上次炒90

釋放自己會舒服d

6.5B輸到癲...
好彩U23...

水晶宮盤有無同路

屌你老母伊拉克全家踩地雷

u23冇嘢係真 除左假波

射出黎會舒服啲

U23係咁博高水都幾好玩

賓福特阿妓盤 有同路？

今晚利記有冇機

垃圾球證食角

阿妓盤穩

無啦啦推左3口=.=點部署

跟左你個爐D水 家陣我1蚊都無了

本多緊係爽

收到風達狗今日會贏

主入完第三球無耐 客就入

殺哂客三

全世界都睇唔好阿記既時候

精工阿妓想要角小
係咪要驗腦

快 第四口係咩

*阿記角大

想斬纜

1001

Cash out啦 岩岩先cash out左

已叫...

仲有利記追數

981

阿記大船

阿狗100%

搶

賓福特

睇炒

993

盤 9.5b 客3 全炒

英冠半一又黎撚狗咁

kb

利物浦